弓起高登紙仙當選傑青!!

我細細個就睇你教學學摺玫瑰
弓起弓起

已經冇人識佢?
雖然係前朝嘅人